黃武華華唔該入一入來

請問有料係咪踢傑志啊

pish

收聲啦你踢到小兒麻痺咁

辣殺ive子 狗也不屌牙